新手玩股幾日蝕足一萬，求插

唉。追高位，震倉又急住走
好sad。
睇要收手...

On9

Thanks

買咩?

巴打買咩

跌咪等佢升，何必走

先1萬

我細路蝕二千都俾我不停笑

我都係 蝕左兩萬
1415
1478
136（蝕得最甘）

心態決定境界

你唔好話俾我個知係3830

追高位 同比人震走
睇死你係玩d細價股
新手玩依d 我 代 世界多謝你

有本未為輸
唔止要贏返輸果啲
仲要贏double !

多謝大家

大股咪stronghold

我今個星期1-3玩day trade蝕左差唔多20萬
跟住尋日連試上網打牌都狂輸，今日唔賭na

On9打多左個0
係2萬

全部都跟post買??

跟post買都用下腦啦

嚇撚死3日廿萬 我都試過一日輸接近兩萬 但第二日就搵返

我都輸咗就三萬啦，唉
6088 1415 輸好多

而家手上既2238 196 同1572 都跌

加油啊，唔好比人嚇走，淡定小小
再黎過

7萬呀

金仔食撚左我隻牛
我抵死 買咁近
不過本已回

呢d優質股, 仲要正股, 怕咩長渣姐

本多
終勝

今日入左2018

睇呢d post 仲有人蝕錢就知牛市未完
放心哂

一萬咁少唔好拎出黎講啦
讀個搵唔到錢既HD都要十皮啦
一萬學費黎講真係好少

1415
輸左就尼2皮
all in左2314/2689
希望大數返到家鄉

我係1415 6088 加埋輸3 皮

今年試過一日輸5萬
亦試過一日賺7-8萬

我試過一日輸12萬 700既牛 金仔射走左我12萬 果雨係灰同驚左下 之後要調整番自己 控制風險管理 不過持有一手$22 1478 由9佢唔放

見早排有賺
我都跟連登我入左幾手1415
蝕左幾千 4.4 止蝕左

買正股保平安

你最尾2句已經自打嘴巴啦
咩叫風險管理？

你唔輸咁邊個贏呀

唔識止蝕長玩落去我寫包單一定輸到仆街

$40 買2628 $20 買1766 既人兩年前都係咁講

我第一隻股都蝕緊3萬幾啦
仲坐緊 坐左幾個月
正股怕咩

你輸埋機會成本
半年牛市都輸

一半以上話自己長線投資
買正股怕乜坐嘅人
分分鐘年報、財務報表、基本面乜乜柒柒
都係0接觸
歸根究底只係氣氛熱鬧
原本想短炒執佢5-10%
點知開錯邊焗坐
止蝕又驚埋單
咪話自己擺幾年會財息兼收囉

如果你問百幾蚊買左hsbc嘅人
俾多次機會佢回到買果刻
佢地仲會唔會買？

夾死你

蝕10%話坐到升
蝕20%話留黎收息
一路等等到蝕左一半先走黎賣

牛市入面都會蝕錢既人應該斬手指戒賭
何況HSI由2萬1升到2萬8已經係跑贏美市

如果回報重差過買index ETF的話都係檢討下

呀豬呀狗都買股時 股災近了

True
駁唔到

投資跟風唔緊要，但係你自己唔做功課
仆街唔好喊

唔少人係二萬七先開始入市，之後肥仔金開始每個禮拜搞一搞，班人坐唔住咪蝕住走囉

700業績前我買左個差10幾蚊既牛
又係俾金仔食左
23000

本多終勝

買乜9又唔講